84-11吊打！C羅讓皇馬淪為笑話：連出3大昏招，2億打水漂

當C羅以759個進球，加冕世界足壇歷史進球第1人時，全世界球迷都沸騰了。即將36歲的C羅，依舊像年輕人一樣，擁有驚人的衝刺速度、出色的彈跳滯空能力。面對不斷創造神跡的C羅，有媒體在讚美，也有媒體在反思。

1月11日的西班牙《阿斯報》，連發三文指出皇馬的問題：

一篇是指出皇馬整體攻擊力的不足。齊達內二進宮至今（2019年4月-現在），皇馬踢了86場比賽，其中15場不進球；而在齊達內首次執掌皇馬期間（2016年1月-2018年5月），149場比賽僅有9場被零封。

還有兩篇是針對球員的表現。約維奇等球員，一直得不到齊達內的重用，花了錢，沒起作用；再就是阿扎爾，來到皇馬1年半，出勤率僅有28%，只貢獻3個進球。相比之下，貝爾在皇馬的前1年半，打進32球。

《阿斯報》的3篇文章，可以總結成一句話：C羅離開之後，皇馬的進攻能力出現斷崖式滑坡。

2018年世界盃之後，皇馬將C羅賣給尤文圖斯。在尤文2年半，C羅一共打進84球，保持著穩定、高效。那麼，皇馬的「C羅接班人」呢？

2018年，馬里亞諾重返皇馬，大膽接過C羅的7號戰袍，然而迄今為止，多米尼加中鋒總共為皇馬打進6球，傷病不斷，令人失望，齊達內已經將馬里亞諾視為計劃之外的球員了。

2019年夏天，皇馬又出大手筆，一口氣引進6000萬歐元的約維奇，1.15億歐元的阿扎爾。結果呢？約維奇至今打進2球，塞爾維亞中鋒惹過麻煩，讓皇馬很不滿；齊達內欽點的阿扎爾，1年半隻打進3球，長期與傷病為伴。已經30歲的阿扎爾，很難重返巔峰了……

賣掉C羅之後，皇馬接連出3大昏招，馬里亞諾、約維奇、阿扎爾這3人，花了皇馬2億歐元，但總共只為皇馬打進11球。離開皇馬之後的C羅，1人就打進84球。84比11，這樣的差距，實在是刺眼。C羅每一次爆發，都讓皇馬淪為笑話。

乜水阿扎爾...

唔係講笑
Jovic係德甲有衝擊力 有身位 有頭鎚 有射術
黎到西甲乜春都冇
點解落差可以咁大

當初基士文都係荷甲有你所講既野

最後咪連南華都踢唔掂

施丹好似係唔想C朗離開蝗
Perez激死

究竟邊個打邊個

以後又係支那何求啲新浪文

完全轉咗第二個人咁

睇過佢幾場同埋歐國盃外圍賽
Jovic其實都幾懶吓
真係只會專心企中鋒位等隊友俾波佢
可能皇馬踢法需要賓施馬呢類
會主動拉邊回後幫手組織嘅中鋒
多過jovic呢啲專心等機會嘅中鋒

同埋德甲佢隔離有haller 又好踢好多 兩個夾到

好似係維京人黎

夏薩特⋯我真係諗唔明點解差咁撚遠。

佢上年一走我長買車仔對家中唔少
車仔嗰時打佢一個咁濟

19/20開季前個夏天唔知做乜鳩
明明18世盃當fit
去到18/19都重帶隊贏歐霸
一個暑假後變咗玻璃肥仔

屌你老味，心諗齊達係乜鳩意思，原來係拖舟

Perez本來目的想慳錢
而家使多好多on9錢換左d咩番黎
加700萬比牙朗到而家先2100萬3年, 買人買左2,3億,人工都唔平

係,一般球員30後退落黎,呢種諗法冇錯,但牙朗唔撚係正常人
其他球員可能已經遊戲人生等退休,朗肥咁30已經差唔多玩完
牙朗仲係日日痴線咁訓練,點拉埋黎比,作息生活已經差好遠

仲有就係現今得兩個 icon類別既球星, 社交網上億fans既大支野, 點解唔留,當吉祥物都好過送比人, 市場都搵唔到第個, 何況呢個吉祥物仲係戰鬥力十足, 現今得兩個在役既達到歷史級別既球員, 正所謂living legend, 佩雷斯今鋪真係柒到唔識形容,抵佢比人日日恥笑

施丹今年在皇馬成績係差在唔識入波,但係基本問題成隊波老化
你睇下皇馬中堅仲用殺人王拉莫斯,中場用摩迪就知咩事

原來佩狗心想
牙朗走後變垃圾
買夏生變球王
自己就贏盡口啤,瘋狂恥笑牙朗抵撚死,知道我咩料未
點知現實掉轉左

其實睇得岀施丹想用後生
但後生佢帶唔掂
其實施丹用過好多後生慢慢取代老個批
可惜佢帶唔到

有本澤馬夠做

證明好多人根本冇睇開皇馬但又鍾意學人評論，而家摩迪重係好撚勁，水平高過其他隊友一班，隊波廢主因係施舟根本唔識教波，完全冇任何戰術畀到出嚟，用人係睇佢鍾唔鍾個球員而唔係場上表現

其實今年施丹有出馬利安奴，奧迪加特同雲尼斯奧斯正選
，仲要係對西甲中下遊球隊，不過變成隊波唔識入，正選嗰班明顯質素高2至3班。
後防就更加明顯，有拉莫斯同無拉莫斯差距更嚴重。
加上今年賽季更短，正選嗰班基本上無太多時間休息。
所以成績有時候幾大分別。

怪就怪光頭佬對bale james唔公平

同連登同名會員如出一轍

見到個標題就已經唔想睇